Twitter警告侵個post煽動暴力

Twitter said early Friday that a tweet from President Trump implying that protesters in Minneapolis could be shot violated the company’s rules against glorifying violence, in a move that threatens to escalate tensions between Mr. Trump and his favorite social media megaphone over its content policies.

The company prevented users from viewing Mr. Trump’s message without first reading a brief notice describing the rule violation. Twitter also blocked users from liking or replying to Mr. Trump’s post.

But Twitter did not take the tweet down, saying it was in the public’s interest that the message remain accessible.

Twitter said that it had made its decision “based on the historical context of the last line, its connection to violence, and the risk it could inspire similar actions today.”

侵侵今朝出咗post，話如果示威班友繼續搶野，
國民警衛軍就會開槍
跟住Twitter就警告佢煽動暴力